［警察請入］終於知道點解班曱甴會成日煩住你地

因為你地成班都係垃圾囉 死黑警

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

推

好無聊呀你。